各位記者小心，保重

琴日見立場姐姐企咁前都心知不妙
因為班人真係無性，影撚住都見人就打
今日如果真係開大片
記住班白衫無性，理得你係咪記者
最緊要自身安全

推